對元氣壽司好失望

仲臭過我條底褲

喂，你果塊香架咩

？？

又同D兵仔出去食元氣?

自己

條底褲臭就掉上網俾人BID啦

賣撚完廣告未

第一次認同你條肥屍

二百幾隻新兵都無一隻上到位
娘娘要求高左
定班新兵質素低

成班唔醒話出黎請我食

無個識話直接買外賣上黎我度食

佢地想食外賣定咩

On鳩鳩，你估真係同你食元氣呀，想睇你條臭雞真人jer

梗係相吓真人先啦，買晒料開門見係豬西點算

所以我醒，直接拎元氣上黎

好似上黎問過性病，出晒豆腐渣好難唔臭

加加tg傾下好唔好

有心搵會搵到

元氣好難食 食爭鮮好過

俾多次啦臭g。又博屌又想攞貞節牌坊

屌 你講野真係好驚喜
不如入TVB做編劇啦

穩左好耐都穩唔到
好想返香港食元氣

誠意邀請你

樓主好靚女

G

我有，我比你

哦我記得你係邊個啦

唔識用iphone果個低能仔 唔怪得見到女人係雞好似發現新大陸咁係咁叫啦

郭美梅同我去美斯美高梅玩嗎

唔多似

開全名不了

唔理我架

點樣加佢架 冇返香港3年 脫曬節 唔識用tg

你咩國藉

名就比左你
係你唔識爭取
我都冇辦法

你記得我有屁用咩，你呢家連登大紅人出名嘅連登公厠，出街咪話識我，唔該呀，梅姐姐

你加我傾

我研究下先

我都未驚過

今日出街仲未見到你班鍵盤憤青出黎拎石頭掟我

你仲未改到d小學雞口吻

出街咪話識仔

你咪同佢吵 add左我先

你老味你唔自爆多D，大家點認到你真人。得1張半張相，你估個個連登仔都係神探呀

我點都唔及你，其實cctvb 真係請編劇，你講嘢1999 ，呢份工好啱你做

咩咩妹 又唔理我
比左你又唔add

好低質

國藉，近30日股票交易紀錄，貼左先

樓主都幾勁 好似當冇事發生咁

暫時唔想識唔曉炒股既男人

發生過咩事

美藉 你add左先 唔想俾fd知道我

仲有冇仙股介紹
最多講請你食千兩

冇事 你繼續

不了，你走唔切變左我害你

咁又係，啲千股一瀉係可以瀉到得返一成
但隻8470有料到

收到某人前男友share既dropbox資料夾

有圖有片

食完午後三食開始爆料

自己食元氣咁慘

雞你都無得屌呀

對比之下，原來肥絲真係好有內涵。
肥絲>>>>>>咩咩妹。

More

係 估唔到肥絲都有高質既一日
肥絲>>>>咩咩雞

lm

臭架喎！
係啊！波台女神咩咩妹塊西出名臭

吊你老母陳柏洋

東涌元氣

走了，行到去pizzahut了

咩咩咩女痴咗線

比你地逼到咁

果舊咩嚟 咁嘅色嘅

食咁耐嫁 快爆料

出粒粒好難唔臭架喎

我都對你好失望
以為你係波台公廁
點知你係連登公廁

燉蛋未上

咪同你一樣囉臭閪

好想瘋狂同樓主食元氣

咩咩妹tg?

咩咩妹幾時同我食元氣
我請啦好無

暫時tg有11個人講實左請我食元氣，電話都傾好埋

食完再考慮收人

想同樓主一齊食
利申:有女

咩？

冇圖片我今晚同娜姐去山頂R袋你又要信我？

爭鮮ok？

你睇過我同人做愛d圖咩

約我食爭鮮=非禮我

佢講佐d乜野

肥C ho ball

梅姐其實你大腦係咁因為索K索多咗壞咗呀，個嘢壞咗呀？

我叫你send tg 圖出黎望望證明有11 條厹喺tg 約你食壽司，你居然同我拉到去妳嘅性愛相片？？
冇銀嘢呀，

見你臭雞前臭雞後，以為你見過我做愛d相喳

想請你食版長

下次叫埋我

Btw你企開d啦，識你老鼠咩攞證明，又唔見你影你老母個墳頭黎睇下證明你唔傻孤兒仔

千両ok?

自家制巨龍手卷呢

不了，個名無霸氣

Ok

你老母你吹咁撚大，講到自己市場國際化，多元化，我幫手足求返個公度好正常呀。

唔係D 人以為連登仔個個都係厹就死啦，梅姐姐 雖然冇圖大家都知你閪臭

有妄想症就睇醫生，別放棄治療

乜野幫手足 企開d啦

仲要小學雞式誇大言詞遮掩自己無point

索k壞腦，妄想症，無圖都知臭雞，市場國際化

隔左成個星期返黎仲未升中...

咩咩妹根本男人黎

臭閪上連登冇圖你當自己邊位先?

仲夠膽屈11個連登仔約你條弱智死肥婆，你老母生件叉燒好過生你啦，係咪先？

樓主元氣PR ?

大家咪再約條弱智死肥婆啦，根本妄想症發作，以為自己有資格做雞，臭閪有你份

傻仔你上連登又貼左自己邊張相上黎

臭你又奶

傻閪起碼我冇吹水呃同屈人啦，臭閪

吹水咪吹水，呃你咪呃你，怕你告比老師聽咩

唔好理啲無謂人啦

你好撚25

仲有我唔一定食元氣

今餐我同隻兵去左煮飯仔

你班波台友今晚又有雞煲食，又有花生送酒，我表示恭喜

請埋你食，係邊？

我今晚食D 暗戀者送俾我的禮品，下次囉。

仲有偷圖偷好D，唔該

入黎g持一下咩咩妹

等緊咩咩妹加我tg

呀妹又惹埋d癲佬入波台

究竟係定喺先啱?

係<<啱